依期一齊旺，大家唔好jump！繼續屠狗會（65）殺殺殺殺殺

假波，3rd goal offside咁明顯都唔吹

3.4/4大入50蚊試試手風

21

有c了

反佢老母

屌你老母，西床追佢老母啦

快2：2

普埃,迪芬,米倫 一齊上呀

屌嚇撚死我

真係假波，買4.5大先

哇

恭喜

Im

好笑

西床ng唔使諗

有無咁爆

西床追平，西芬cup到，派一個

Lm

我了

河床(客隊)
5.00

首期系列
法明 下隊入球（第四球）

追左

如果波都有得買1、2蚊就好

睇嚟冰角到完場

2:2！！完場plz

同求

入左5.5B

西床

呢幾日都角細 緊係追角細啦

一入3.5/4大就停入球

西床追平以後小注支持

減床gogogo

5.5b 西床反cup

跟你三舊先

-3C啊

嚇死

入呀屌你

和波 踢乜把撚咩

過關差佢大波呀仆街

5.5角細收錢 好彩冇比佢呃

差佢加一

西床刷角入波呀屌

岩岩補返飛
頂實呀

普埃全隊斷腳死

費林明高開始拖時間，西床ng，全場和

炸？

咁快gel

5c

無事,幫佢地駁返隻腳繼續踢先

dnlm差啲ng

快入

幫我踢撚斷成隊迪芬同波利既腳

協議和波

快d啦
心臟病啦

西床咪撚入

西芬半2全2 細波收錢

5.5s 仆街啦 練心臟時間

米XXXX真係垃圾黎,主場射10鳩幾腳都入唔到1球

6.5大求奇蹟

入啦西芬同西床

和波落飛

5.5s頂實

9.5得返7.8

5.5大阿

5C完

頂實啊哥連

劇本

入名抽先

6.5大入一手

2:1
2:2 出㴝見我啦

頂住

搞掂

2:2

Goal

Yessssss

屌牙 7C完我都派

我

22

一講即入

射得好靚

因為出左史高高

Me

lm支持

第3

假到痴撚線

西床唔西了

俾埋c完場

Meme

痴撚線

2.5/3b 3.5/4b 河床NG 全部入手
今次返生啦

開埋6.5就話你勁啦

豬芬中埋派200

me

有冇機會

yes

lm

和波日

普埃 快撚啲入啦

3埸自由盃都係和呀!!

和啦

我份首期又要儲過啦

我已經輸晒啦

奇蹟多2C派錢

收到

比多角好唔好

高水一買就入

法林入多球

未派過錢 想派

爆2C PLZ

反勝未

LM

C呀

岩先100博19蚊個位巴打

叁孖零孖兩零發兩！

補幾耐

連3.5大都開埋

準備3:2完場

贏粒糖 輸間廠

想食個早餐

補幾

佢有條大飛3千幾蚊2.2倍大波呀 佢係輸粒糖贏間廠呀

補到入

普埃呀

劇本呢

咪和囉

真係5C完

原來係反手Gel

比多角啦

法林入粒啦屌

法林

完未啊

Cup埋啦河床

半和全和

5c完

和和

一早就中雷,4場上盤,2場輸半,2場輸晒

全下盤

屌，我條串。。。。，垃圾芬

又豬錢

假波賽

2:2。波膽小注 睇到好緊張 happy

落街食個早餐 k聯再戰

兩場大波一場半2全2
一場半0全4
贏左一舊水都唔知開唔開心好

k聯今日精彩

應該7倍左右

鳩up

起身買大角又針

一個朝早就將琴晚贏既1500蚊送返出去,你老味南美閪波

可以食個靚早餐

買一場唔知頭唔知路既米倫7k上盤

南美閪波全部斷腳死啦仆街

大佬

朝早閪波唔係第一日啦

廢青生活好撚爽

朝早閪波+假波唔係第一日啦

韓仔求你俾我贏 最多贏咗去叫韓g

屌

執少少

全北同路，點解唔要盤

allin 全北

FC首爾,全北汽車,水原藍翼 我唔信我咁燈

收息成功

All in 藍翼

做咩咁衝動

好彩有即場
垃圾巴西仔

藍翼半大 有無機會

預佢贏一粒

全部同路

已經ALLIN晒,輸左就JUMP

祖記 半和
阿爾克馬爾
華西
法林明高

琴日入左800 琴晚2串1 加岩岩2.5/3大 已經上到5.5k

cash啦

一定要cashout

csah啦，唔cash等派返俾馬會

水原個初盤半球咩料

水原冇得輸啦

求派

上年讓一球球半喎
升到一球都未追到上年個初盤

但佢主場mamaday

今晚曼城係咪100%

唔係我覺得 90% 上次中立場 今次阿妓真主場 應該輸得無咁肉酸

全北現代
全南天龍

感覺上似和

Vlookup出名

主場比番d面爺爺

巴打好大隻

無我既

？

睇唔明

中獎兩位加我tg, 如果加唔到就姐係夠鐘
不設重抽

用excel function抽，佢gen random no. 再揀mini. and max. 搵返個名出來

半細全大

G持

信飛：
1.華倫西亞🌸
2.多仔🤦🏻‍♂️
3.拿玻里🌸
4.貝迪斯🌸
5.皇馬🤦🏻‍♂️
6.華倫西亞🏃🏻‍♂️
7.西維爾🌸
8.基達菲🌸

呢排開左個心水channel 巴打可以入黎參考下

新po留留名

試下水溫

1和
2主

唔齊人係咪重抽

今晚求明燈

我對家

廢車喺咁回

怕什麼

冇samsung?

操盤手
六合彩燈神
仲有冇？

1230重抽一個，因為兩個都冇pm我

胃山現袋

我我我

mememe

今獲野真係 不成功變成蟲

lmlm

mee

之前果啲留過唔洗再留

尋晚蛆係咁回都照開到

g持巴打

留過唔洗留

ME

一陣 蔚山 水原船

盤仔1點有無心水

有無全北2.5大？

截

全北 獨木舟？

加一LM

北汽都唔買不如唔好賭

尾數半主嗌下

All in 左而家好驚

諗住爬完文先留名點知就截 果然就差果幾秒

same

水原轉左唔買了

引客姐 咁易比佢大到點得
再回加多注添呀

和味濃

All in飯錢

留明

全北 水原 2x1

跟大蛇巴

只買一場

三場都細我幫你奶袋啦

大炒吓話

咁惡

block左佢 佢UP WHAT

笑左

簡簡單單，2場半和2串1

全北用後備踢傑志咋
好多正選連國都冇出

咁你刷定排牙 幫盤巴奶袋都得
唔好唔刷呀 一陣整污糟盤巴個袋

博一博 單車變摩托

呢句真

頭先都4場和

抖咗成個星期啦

唔係講實力
係全北踢得好輕鬆
踢亞冠 = 黎香港渡假

同路，不過我冇過關

唔講實力 講牙力咩

留返個本，再買多飛

事前飛 有無同路

大迪

佢講緊亞冠踢到攰

輸埋就jump

韓仔出名體力好

買左全北半主 好驚驚

慣左手串1 一陣去cash out

你冇買錯到

串左條2x1 藍翼全大
怕死頭場

水原-1

水原唔好開季玩野

想食好d

3場2比1

似 出面有啲開2.5/3

仲要低水，跌兩個盤

上年頭六輪不勝

特登三串一黎支持奶袋

祝你食到

書包出水原仲要100% 仆街啦

邊隊現代呀
現代打比喎

食屎啦

書包又發功

點解

唔撚驚

我要開大

三場都主喇

買左

em
個盤咁柒skip左好過

全北入未

未，下年先

全北流川楓

feel到就入

Own goal ?

全北入波未

屌 好似得我要賓周聯

下埸先，乖

全北半場 幫幫手入一粒 就夠

巴打同路

1300兩場上盤召集

強陣ok!

我都想有得齊玩

半場 10
全場1 1
Deal ?

全北半場俾住3甩來啦

上下盤OK?

Deal!!!!
我半主就ok

半1 全2-1ok

水原半場2:0 ok?

串左汽車2.5大 另外兩場半細

唔ok，我係現代十年fans

好

不了

水原隊波慢熱型黎

兩場半場2:0 ok？

收到風 全北全場1:0 水原3:1

半二全二就ok

很好

Ok

收錯唒

0:2就ok

我都收到呢個風

原來有韓假

全北踢緊？

呢場悶波黎

全北又扮廢幫對面吸飛
狗到

全北點會贏到

得！

睇緊 ？垃撚圾 ？

yes 識人買左下盤 揀緊機票了

Jump都要機票？

著草jer

ifc唔夠高 要上三萬尺jump

韓假

d盤回到

如是者，又妹咗四個字

乘風歸去

3星就贏梗

Gel

蛆尋晚回到上天咪照開到 回唔可信

半大全大jump
留錢all in鏝好過

gel

水原上盤己死

無角無牌無射門

假波既野，3分鐘都入你3粒啦

唔洗驚 話明韓假 2分鐘3球都得喇

未完

同一時間po同一樣野

全北個盤

全北 入未呀屌！！
半主

想Gel

點解我重會買韓假

未呀屌

hi auntie 水原入未

醒...

兩場腰斬算啦

對於贏輸早已經看破紅塵 我jump先ching

水原個教練話35分鐘入一粒 大家等多陣

全北落到低水過藍翼了

無錯own ball㴝，佢收左錢

水原贏到老鼠 對住隊閪波都入唔到

叫佢入多粒得唔得？唔要own goal

比d耐性喇手足

對面勁架

下盤可以gel 未？

收到風今晚妓反底

ok 2球客入

一早gel咗

又係你

無錯

全西 要大

廢果方面佢都算勁

咁岩嘅 FIFA主打黎同我講

全北半場未必入
似吸到啲飛盡先入

ifc好撚凍牙

0.0
0.0
0.0
0.0

真係有機全細

仆街 又比韓假呃錢

靜d啦

水原1 0

角球

韓假好難玩

Jm9 今日嘅波內定半和？

水原半主先啦

我屌你

水原半主已死

請不要消失希望

半主 全客就最好

最好就全客

全北半主已死

廢車唔入比客入喇

你球探壞左

支持

唔知派唔派得切買三點

兩場窿窿

頂你咩水原

二點半個場應該派得切

2串1半和要gel了

無gun想死

其實開波未

聽日先開

仲念住新一季會唔會改變，買左2k半大博下韓聯真係細到令人唔想再賭，阿甲>韓聯>俄狗>法乙

而家抽

半場0蟹，叻仔

我呢？

半和半細

我LM左2次

角

我都l左m

人衰連名都留唔到

無我

水原頂多走盤掛

岩岩好似有人要幫盤巴奶袋

仲有半場，一陣好似西床咁

唔好呀

兩場韓假係咪未開波

下半場全大

吓 唔係聽日咩？

你仲記得呀屌
果日下就拎完果晚輸鬼晒

今日返新工，入3003月份上路，暫時手氣好，正數200

琴晚贏撚完妙感啲錢
輸曬廢車到仆街

Fc首爾 直屌客勝

以後我買咩都同大家講聲
等大家就贏多啲

4蛋不如咪撚踢啦

駁唔到

水原俾人屌緊。。。

個比分網係咪壞咗

我屌緊佢地老婆添啦 韓妹

其實係咪無開波 個app照開波咁解

屌你老母入未啊

唔信。。。

聞到全北入波陣味

水原比狗屌

兩場主嗱嗱聲入ok？

支持2場上盤 集氣

上

兩場主入到波 今個月唔打丁

頭寒啦

諗清楚味？ e家先三月頭

可唔可以入下波

要兩場主贏

我願意用你唔打丁換水原入波

入到波樓主夠錢叫

3點個場開個細 比我贏一次好唔好
最後60蚊 all in

緊火成個月

我有入你名架

仲係4隻蛋蛋

無撚錯

又冇跟到盤巴

要針了

藍翼1000000000000% ball 大家放心

48抽1

tg me

下盤輕鬆gel

廢車都入埋 水原屌你老母

車1-0

依家先入有撚用咩

全北1 0

全北全格喇喂

又比你 gel 咗

繼續入喇DLLM

車入 水反而未反。。。死得

Agree

藍翼唔撚入

gel埋天龍ok？

2x1上盤 jump

屌 我個水原大波 想死

豬包水原100% jump

唔係1-0咩？

入10球都冇用，比分牌壞左

屌你老母 天龍唔係垃圾公廁黎咩

藍翼學咩人讓一球

水原快啦

會唔會啲大波去曬3點個場到

明明人地讓半球
比你地打到上一球

屌哪星水原下半無起過腳

咪就係囉

屌打緊

有劇本未

水原上年個鬼佬勁好多

都話3:1囉 快架啦

首爾出朴主永 要跳了

天龍15射cls

一折出售主盤

無限支持

1:1就夠

水原入到波今個星期戒賭

水原goal please

水原比人入撚埋 垃圾

開到蔚山 派兩個100

水原

Jump

天龍

垃圾水源

Jumped

屌你

0:1 屌你老母全隊斷腳仆街死

Jump得

水原反CUP換SAMSUNG手機

假到

蔚山講入波，我想派呀

全隊老婆俾狗屌

水原反cup嘅號角已響起

水原反cup 5個100

收埋先啦 求你

竟然係我

Cup 到我派100 兩名

書包連中二場 屌你老母次次買撚完先出

Lm

G持！

10個

ME了

韓假買咁大

Cup 我派100 2名

問下excel la你

蔚山jump

跟盤巴

Lm冇壞

水原反cup開大波 大家都開心

現代求下你入一球

天龍係咁勁先好 屌你老母

屌以後唔買韓假

泡假

成班乞衣咁

Agreeeeee

和都笑了

衰過舊波po

反cup我收錢 派大家唔開心咩

書包中撚哂

屌你老母

俾我贏啦好嗎。。。。

現袋 super啦

大家唔洗驚 我打咗電話 水原會3:1完場

都冇人聽

電話未有用戶登記

水原半場都過唔到

支持到無得再支持

無錢咪賭啦

係嘅話第一個派你

現代和到2個月戒賭

2:1 OK

水原贏到3個月唔戒

大你，我半年

水原 82:1:1 87:2:1 90+2 3:1

現袋和 1年 晒你冷

好想中埋波膽

ok

大你 水原贏到 即刻取消馬會ac

如果係真 我奶你袋底

水原反cup開大波啦

升兩個盤 中低水 開唔到
抵輸

反cup

水原藍翼反cup派5個$100

全北 一定和

假球

盤巴俾人奶袋叫糊

我即刻取消，再做埋戒賭義工

我地輸唔緊要 最緊要有表演睇

唔夠你玩了

真，5分鐘後就開始劇本

水原好撚廢

咪益o左你

現代上啦DLLM

人造g都奶

唔洗了

奶袋巴打要刷定牙

水原假波

全大可以嗎

可以，現代入返2球

大呀我要大呀

盤巴話三場都細波波 3點就到 大家重等咩
回血機會

真

全北現代
全南天龍
FC首爾

水原1:1 繼續

1:1

水原1-1 求走盤

1:1
Cup佢老味！！

水原 反cup

求走。。。

向3:1出發

快d 完場😤

水原！

上啊屌你老母！！！！！！

會唔會cup埋

水原1-1 CUP未

仲有幾耐

以為現袋和

現代車仔試下全格可以？

都係唔好。。。想睇奶春袋多d

求1:0 完場

水原俾多粒ok?

現代呢，人地都平到，你呢? 屌

你地用咩app 咁快知入波
我到e家都未收到

等睇

水原cup啦

水原反cup絕佢老母啦

車2-0

廢車2-0

車2:0

GG

Sam鬆命令你絕殺反cup

唔睇實力 唔通睇牙力咩

舊幾水 睇人妖表演都要啦
何況係巴打奶袋底找數

韓假只有車係清泉

全部2比1 OK?

奶春袋！奶春袋！

一講就黎

水原入多球

球探

2:0

三星唔cup我轉用apple架dllm

如果2:1 我唔打丁一日

水原cup佢

水原向著3:1出發

三星呀 上呀！！！！

水原入多粒 跪求走盤

兩場細波頂實呀

玩完了

三星入啦

仆街仔水原

補到2場都入多粒就完美

架車入多粒啦

全大ok?

求走盤

90:2:1 90+2 3:1 上啊 水原

留名睇找數

追和，我裸跑成條彌敦道

奶春袋！奶春袋！奶春袋！奶春袋！奶春袋！奶春袋！奶春袋！奶春袋！奶春袋！奶春袋！奶春袋！奶春袋！奶春袋！奶春袋！奶春袋！奶春袋！奶春袋！奶春袋！奶春袋！奶春袋！奶春袋！奶春袋！奶春袋！奶春袋！奶春袋！奶春袋！奶春袋！奶春袋！奶春袋！奶春袋！奶春袋！奶春袋！奶春袋！奶春袋！奶春袋！奶春袋！奶春袋！奶春袋！奶春袋！奶春袋！奶春袋！奶春袋！奶春袋！奶春袋！奶春袋！奶春袋！奶春袋！奶春袋！奶春袋！奶春袋！奶春袋！奶春袋！奶春袋！奶春袋！奶春袋！奶春袋！奶春袋！奶春袋！奶春袋！奶春袋！

屌你 兩場都差一球

快點完場啦 心臟好痛

加時絕殺please

1-2得唔得

dllm三叔

Sam鬆絕殺我扮sam鬆叫

兩場大可以嗎

水原1-2 ON9仔

1:2jump

無得奶嚕

全北比多甩

高水全格 爽

12

屌假波

Gg

玩完

水原祝你老母生性病老豆生花柳

垃圾水原

我屌 on9 水原

Dllm 掉撚曬屋企啲三叔產品

？你幫我奶？ 柒頭

diu

痴L線

車比多粒可以嗎

三星 針了

抵撚死

濟洲一定掂

無表演睇

垃圾車入多粒

水原藍翼我屌你老母

有巴打中波膽

傻鳩sam鬆叫你絕殺呀！唔撚係俾人絕殺呀傻鳩

咁撚痴線

水原藍翼我屌你老母 輸都算啦仲要冇得睇表演
點解冇人奶春袋！

首爾號 最後召集

原來我條過奸仲有得叫

屌 禁撚錯3x6

點解要佢 想要主

串6收幾多兩關

不了 改叫濟州號吧

濟洲

都中啦

仆街 想喊 今朝仲贏萬5 依家輸撚返哂

又要重新上路

jump

中埋第三場收得仲肥

我屌你傻西

多謝馬會

點解唔3串7

閱讀障礙？

算你龍仔

再貼假嘅比數馬上ban

衝咗出嚟

叻啦 PO完又PO

睇唔到果句姐

依個仲堅

波台俾大陸仔入侵？敢多報假狗既

上面張5.9客W就真係有D睇頭啦

客隊有前阿狗朴主永

6寶飯要客?

依場繼續開細 好嗎

全北 全南

龍仔重叻過阿特蘭大

第一場韓假 搏下d甩色勁旅

cash out淨500慢慢玩先

FC首爾

無睇濟洲個兩場亞冠
但今場同上場對布里南個陣有分別

首爾又大船

1 March, 2018 重新上路
#1 全北汽車 -0.5/-1
#1 全北汽車 2.5大波
#2 水原藍翼 -0.5/-1
#2 水原藍翼 2.5小波

#3 濟州聯 0/-0.5
#3 濟州聯 2.5小波

狗年三月份
水原三星100%:x:
蔚山現代100%:x:
書包

書包盤
首爾第一球100%

睇路了

濟州la

今場波膽2:1

邊到係大船 5050

訓身一注 上盤

戒賭算

要左首爾

已打電話

首爾號出發

首爾盤
首爾fg
半客

濟洲留力亞冠啦

主場 穩如狗

穩如狗 開平手

想追數又針2K

無買 但睇好濟州 反底feel 對賽咁耐未贏過仲讓平半

0:2
1:1好啦

不了2:1

開細 ok?

戒賭啦

0:0

只求個和
輸到仆街

半大

想戒賭 點做好

無錢玩了

買得20$

跟我買

輸晒了

斬手指 一隻隻斬

Fd 首爾場波不如而定密啦

剪完聽日要$20拎返

完

全部字都識 但睇唔明

十幾分鐘先得1次射門
大波jumped

而家完？

是但一邊入球先啦吊

上半場點都一粒

做多咗啊

細 全力追撃

首爾㩒屌？

大波已豬

唔通又半和

主入波啦好嗎

買大波就一早豬
睇吓有冇運嘅啫

呢場正常人都知細啦

又對

cash out完一身輕

做咩停哂既

原來韓k都var

最驚聯賽有var

上岸？

10分鐘比多c啊大哥

主上呀！

打左幾下攻勢先黎var

有排

Var搞到無哂氣氛

想g客踢成點 無咗丹贊努x

V咩ar 過緊數啊

暫時幾好

做咩封盤？

冇事

屌你球證盲撚咗?
咁都無12m

首爾走地盤口反cup咗濟州

㩒屌⼁乛⼀⼂⼀

上兩場仲未派彩

濟洲號一點也不怕

捱到半場
下半繼續細

第一日買韓國波

韓仔起瑪六點

六點前

有冇兄弟支持客隊

又0:0

半和 goal.....

知你冇波賭
咁快做咩

中中中

要收全格

睇黎韓國人都中意獎門人

87分鐘絕殺主隊

連續七場半和

今晚allin半和8串1

黎個半0全3

邊場？

要2:1

1-2 is ok

細is ok

大波+6.5角細

點解有得買角球

主上力了！

只要信

首爾要失了

主456啦

唔係00丫？

失你娘
入硬

主會入

好多反手

客隊入撚爆佢

似00完 jump